{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "갑사 표충원_1"
    },
    "text": "1984年5月17日、忠清南道文化財に指定された祠堂は文禄・慶長の役の時期に日本軍を撃退させた三人の僧侶を称えるために1738年(英祖14)に創建された。この祠堂はピョチュンウォンという名で知られており、甲寺境内からやや離れた左側オンドクジンに位置している。建物は正面3間に側面2間のイイクコン切妻家で、約24mで周りが囲まれている。基壇には自然石に築かれ、初めは、自然石どぶんと週明けを使用して原州を上げた。正面3間にはいずれもダブルガルウイングドアティサルムンが設置されている。砲はムチュルモクイイクコンに、ヤン・セヒョンを成し、つの翼型、根には蓮の花が彫刻されている。軒は垂木、軒下に敷衍があり、屋根は切妻屋根である。棟はぴったりと高校と訃報の上に5段積みをし、降棟はチャクコの上3段積みに造成された。京橋駅にはウィスンジャンヨン揆台詐欺的な空という石碑が建っており、これは、鄭寅普(チョン・インボ)が1973年に建てられたものだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この祠堂はいつ文化財に指定されましたか？",
            "answer": "1984年5月17日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この祠堂は誰を称えるために建てられましたか？",
            "answer": "この祠堂は文禄・慶長の役の時期に日本軍を撃退させた三人の僧侶を称えるために建てられました。"
        },
        {
            "question": "この祠堂の名前は何ですか？",
            "answer": "この祠堂の名前はピョチュンウォンです。"
        },
        {
            "question": "この祠堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "この祠堂は甲寺境内からやや離れた左側オンドクジンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この祠堂の建物の特徴は何ですか？",
            "answer": "この祠堂は正面3間に側面2間のイイクコン切妻家で、約24mで周りが囲まれています。"
        },
        {
            "question": "この祠堂の基壇はどのように造られていますか？",
            "answer": "この祠堂の基壇は自然石に築かれており、初めは、自然石どぶんと週明けを使用して原州を上げました。"
        },
        {
            "question": "この祠堂の正面には何が設置されていますか？",
            "answer": "この祠堂の正面にはダブルガルウイングドアティサルムンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この祠堂の軒下には何が彫刻されていますか？",
            "answer": "この祠堂の軒下には蓮の花が彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "この祠堂の屋根は何形ですか？",
            "answer": "この祠堂の屋根は切妻屋根です。"
        },
        {
            "question": "この祠堂の棟はどのように造られていますか？",
            "answer": "この祠堂の棟はぴったりと高校と訃報の上に5段積みをし、降棟はチャクコの上3段積みに造成されました。"
        },
        {
            "question": "京橋駅にある石碑の名前は何ですか？",
            "answer": "京橋駅にある石碑の名前はウィスンジャンヨン揆台詐欺的な空です。"
        },
        {
            "question": "いつその石碑が建てられましたか？",
            "answer": "その石碑は鄭寅普(チョン・インボ)が1973年に建てられました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 446
    }
}